突發 台灣已經講緊要立難民法黎收容香港人

呢個人係民進黨立委

依家先訓？

辛苦了

［十萬火急］真係想台灣人幫我地既同我入黎！！！

台妹